根本trump就係撚緊中共

中方同意購買400到500億美元美國農產品，而美方則同意暫停對原定於10月15日生效的2500億美元中國商品關稅從25％提升至30%。但原定於12月15日對1500億美元中國商品增加到15%關稅的措施，尚不確定是否也會暫緩。

完全係不平等條約一毛開心d咩

等睇到時年尾又再一次過加

[分析]如果我係政府 我一定死都要舉行到區議會選舉

根本係中共俾$換美國唔加住關税咋喎

中方同意購買400到500億美元美國農產品

trump: i love china

美國付出嘅嘢就只係暫緩把刀架喺中共條頸

25 同30有分別？
大陸做開爛市有咁高margin?

老實講,根本咩都冇傾成,支那自己都缺糧,傾唔傾得成佢都要買農產品

所以岀面班一毛吹風撚都唔知做乜

笑咗⋯⋯
人地打經濟戰
唔知點解又關人權法案

同埋最深個層 開放市場個堆十劃都未有一撇
呢堆先有排吵

呢樣野天知地知單眼佬都知
只有支那豬唔知

唔使嘈 呢PART肯定傾唔成 等加稅

補貼得勁 , 中共印人民幣補貼工廠 , 再用貨物換美元 , 根本唔在意實際利潤 , 甚至不惜用100人民幣成本換$1美元

支那想彈出彈入 拖到美國大選

但原定於12月15日對1500億美元中國商品增加到15%關稅的措施，尚不確定是否也會暫緩。

留名睇支那不守條約,最終一次過加返晒

有 5%都好鳩大數字 不過依然收廿五 真係好on9 難怪留學返去中国被人屌

但原定於12月15日對1500億美元中國商品增加到15%關稅的措施，尚不確定是否也會暫緩。

1500億美元 X 1.15 = 1725億美元關稅 = 13530億港紙

之後傾唔掂又再加番上去

買時間

數學家 係0.15呀

有用post 岀面太多傻仔

阿Q精神

魯迅行前左一百年

最黐線嘅係出面有人覺得談判有進展就係會輸
大佬唔通佢同中國傾要咩都冇共識乜都唔做先叫贏咩

我諗佢係計緊本利和

美中貿易成日都咁係收場

都費時理

應該要正下風向
成班講緊話國際戰線收皮、又鬧TRUMP點點點
根本幫香港人既從來都係國會同議員，TRUMP只係口頭講過幾句野

唔加足30%住因爲支共用現金預繳咗咋

掉轉睇 根本中國就要買

大家都無得益

我本身都有諗過 但睇到佢話1725億美元關稅就知了

Btw 都係講下笑 冇惡意 大家加油

5% 都講緊百幾億

佢日日嘅立場都唔同，唔洗跟咁貼喎

係 比撚完錢買完
傾唔成 再加

爭做大佬
如果唔踢到你落谷底
之後美國一定會死得好慘

你先唔明

推

其實trump trump講乜唔使咁在意
佢好興個頭講野好似幾岩中共聽
轉頭又撚番中共

其實trumptrump出聲下聲叫香港自己搞掂
純粹中國買左野 順便講幾句好聽說話

好似去街市豬肉佬叫啲c9做靚女

咪就係叫大家唔洗過份解讀
美國三權分立，TRUMP根本唔洗出面
你撻完四隻字有咩高見

空手套白狼 撚狗咁撚

咁咪即係鳩酒止渴？
已經冇現金仲要玩預繳

唔升住

希望啦

作為一個總統
口頭上講野唔係好重要
只係表明自己嘅風向擺喺邊
對佢真正重要佢係國策上點樣做決定
對我地係要諗會有咩影響

開口係一個成本低同有一定效益嘅野嚟
一定要理但唔係最重要

國會做咩梗係同政府相連
但唔係咩都要一致口徑
梗係各方都發聲先畀到壓力
成本亦會較低

然後Trump 做啲咩，以佢角度，其實都係想影響更多人企起身做野，呢壇野係世界大事，係全世界一齊做，政壇係台柱係中心，但唔應該係大台，同埋應該要更多討論

比機會啲外資啲廠走
對自己傷害比較細 但中共就永不翻身
唔心急慢慢煮死你 唔似得某啲人搞到香港咁大反彈

可能過埋個聖誕先真正開始

Trump 主力負責用大陸佬講數，國會同副總統做其他野。因為侵哥最叻數。況且美國國會權力係最大，總統作用類似公司CEO 。

食飯前後都可以唔同。

應該話立場從來都係無變
只係手段變、彈出彈入

由另一個角度諗，Trump 可能係提醒香港人，我哋要繼續抗爭，美國先出師有名
所以大家唔好再抖喇，呢場仗仲有排打

你可能睇美國睇得太重
呢壇野都唔會係得國會同議員做
你話要說國會議員係一件事

你講嘅唔洗理Trump 我覺得係啱
但場仗係全世界一齊打

你當侵儍架咩，年尾前等睇好戲，佢就算選唔到都一定玩死支共。

支那有錢比咩

Shuuuuu

列根係侵哥做總統的原因之一。

不嬲都係單方面屌打

我同意呀
但要全世界出手，點少得美國帶頭

又撚狗

人地老侵踏遍美國黑暗商界70年，習近平憑咩同人打？

封頂公會會長 vs 小圈毒撚隊長

侵侵一路做緊既野除咗幫自己國家攞利益
根本就要搞殘共匪經濟 再幫共匪趕客

一直撚緊

今次美國打得貿易戰就係要打沉中國 一日中國企得穩穩陣陣一日貿戰都唔會完 簽局部協議係因為出年大選同要引導中國違反協議內容再實行更大嘅制裁 香港人需要做嘅係繼續用創新方式組織示威活動啊

政壇要做嘅野某程度上係發揮自己影響力去影響其他人，呢啲先叫政治啟蒙
今日美國出左咁多招，就係為左喚醒美國人甚至全世界人明白反共係幾咁重要

你喺香港，未必（當然最好）係出嚟發聲
做唔到就盡做，一齊燒中共，政治上燒佢暴政
經濟上燒佢，用攬炒嘅勢去對抗佢等佢驚，燃起所有人反抗嘅意志，你唔敢戴口罩，我唔會割，但做到嘅野請你盡量做，只要你有多少良知，覺得佢地做嘅野係唔啱，唔想更多人受害，只要團火唔熄，場運動就一定唔會完

香港人，反抗！

未算完全 因為中國真係有需求要買農產品
不過肯定今次係美國贏

其實呢個根本算唔上係D乜局部協議
只係支那割緊肉交緊保護費

中國實反口 侵侵就大條道理

維持 25% 都夠死

我俾兩個月時間你 不過都要還息先

今日割五城

都咁多鑊啦，仲係要咁大反應

明日割十城

香港個4千億外匯凍過水

香港死左中共都死梗

但香港會俾中共攞嚟墊屍底

然後得一夕安寢

我睇到都係到諗,屌,美國乜都冇付出wor,係口頭上停一停個懲罰

所以證明侵侵好撚識玩，
結果一樣，
但做法就係有少少唔同，
等你以為唔係喎，今次唔同喎

中共都係想等美國總統換屆,所以用拖字訣

起視四境，而Sir this way矣

侵 = 美國燒山 佢講既野 反轉理解就得

一直在撚
從未間斷

侵：想而家死定遲啲死？

加價完 話 我唔會再加 但係加咗個D唔會減

香港政府一日重有禁多錢去養政壇班狗同popo一日都冇可能有大改變

有冇一知 一開始既dead係點樣？
有冇得對比下

係暫緩，美國唔加住咋

已經跌到落一毛

我諗起侵侵You are my friend個漫畫

今朝一班風向5 毛講到玩撚完咁

支那上次話買完又反口俾人加辣而家又話要買會唔會又再反口又俾人加辣

Push

誰大誰惡誰正確
侵侵話事

肯定係戰略性退讓

美國從來都唔係總統玩曬事，好多野唔係佢控制/出面
而且呢次trump既貿易戰言語同行動根本就係當中共狗咁撚，一毛咁都可以大造文章

又比人撚狗
之前話食草 都唔買
而家跪係度 仲要買多左

根本就係
係child登啲人以為侵侵會跪

一毛多姐

佢同國會一黑一白

下，本身中國對美國不平等傾銷在先
美國點樣不平等呀？？？？？

買時間 十二月前 夠打敗連登仔
之後 中共已取得勝利

呢幅？

靠香港人自己！

只夠之前中國買少了的數 美國其實都沒得利

係

算鳩數啦中共，月圓之夜都過左咁耐

新發現，支那人已經失去食草功能

然則諸侯之地有限，暴美之欲無厭，奉之彌繁，侵之愈急，故不戰而強弱勝負已判矣。至於顛覆，理固宜然。古人云：「以地事侵，猶抱薪救火，薪不盡，火不滅。」

但係習總成日話買話買
有時都反口
有冇人知佢究竟想點

呢D真係要推，出面太多On9

岩呀，中國個市場咁大，長期點都唔會輸美國。

後果自負、後果自負

無錢呀大佬
吸血劍都出夠五把

賣完貨先，之後插你幾刀

連登好多缺乏國際政治認識既國際專家

好多人睇嘢唔睇清楚，標題黨

用400到500億美元換唔升級關稅

中國=成功爭取暫緩

今次到佢：我係要撤回呀！撤回呀！

支那雖然係跪，但佢起碼都有糧食落袋既

支那確認今次真係有錢找數？
一陣又拖多二拖
又再拖
太極嗰然係國粹

侵: 宜家暫緩關税! Xi is my best friend

但唔好以為佢會幫香港

有朝一日支那唔再需要你呢種一毛既話
都有可能去到美國level既

又打J

撚殘支支已經係幫香港好大忙

吊緊命

本身佢係咪都要買
大豆根本唔夠用

豬豬都無得吃了

on9不嬲貿易戰就係美國禁住中共黎打架啦

幫手推埋行動post

[緊急]最新主線日程表

中共跪撚哂，美帝施捨
等睇過一兩個月又撚返

咁易咩，民主黨都無一個似樣可以同侵侵鬥

up

屌你老母 真係膠都廢事比你呢個腦殘

散咗400-500億美金嘅農產品

2500億美元嘅貨照收緊25%關稅

1500億美元嘅貨未知收幾多稅

點睇都係美國㩒住搶fatfat喎
其他侵post吹風吹到美國跪低咗咁

中共乜春都得唔到, 只係要比一大舊錢叫對方打得唔好咁大力

你以為中共唔會反口咩
上次都係日本包底咋嘛

1500億美元嘅貨收緊10%
只係未知會唔會仲加到15%

Trump 岩岩先出賣左D Kurds 人
講緊係真係會俾土耳其殺死

其實即係俾中共buy time，但根本就維持現況乜都無變，中共繼續扣血，只係美國唔整大d個傷口住。

所以唔會休戰

完全無利用價值既話，邊個大國會純粹因為正義同道德黎幫你？
所以香港人自己都要爭氣

換邊個上去都會搞鳩中國啦

看來，最後勝利者還是中國

即係關稅繼續
但農產品照要買
點睇都係支那大敗
3毛瘋狂吹風分化香港人做國際戰線

小妹發現facebook好少文宣流通
我自己一個帶風向帶到好絕望

要記住尼場革命唔係淨係屬於連登仔

四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

而藍屍page係fb大行其道
正所謂「識睇一定睇comment」
所以我地要多啲係唔同post下面貼文宣同出下風向post

唔該大家唔好淨係focus係twitter戰線
FB戰線一樣咁撚重要

兩邊都on9

其實Trump話傾得好好咪代表支那跪哂
Trump話傾嘅進展唔好，我地先要驚

同埋有邊次中共應承左買貨係會兌現？

瘋子理論是通常與美國總統尼克遜的外交政策相關的政治理論。 他和他的政府試圖讓敵對的共產主義國家的領導人認為尼克遜是非理性和動蕩的。 根據該理論，那些領導人會避免激怒美國，因為擔心美國的反應是不可預測的。

真係cold war

傻仔侵侵講咋嘛，你畀四百億五百億買個幾十日，係人都咁講啦， 唔通即刻反枱咩

嬲緊佢話香港會自己攪掂

借古諷今

所以信trump會幫香港個班正on9
香港只有香港人先可以救

侵侵做到嘢的商人，佢明白點樣去同無賴政權談判，適當時候出黎壓止中國。

My best friend Xi

建議讀多啲書

抵死啦 明明自己塊地禁大
全部就拆晒農地黎起樓 起完又無人住
係人都知中國人出名耕田勁 老本行又唔做

次次應承完又唔買

係 貿易戰美國佬唔會輸

大佬，人哋劏完中共，緊係講多謝幫襯啦，唔通仲講多句free Hong Kong再落佢面咩

唔怪之得侵侵話好溫暖

一講華為就

總之侵侵靠唔住，醒下

下階段再傾
然後就傾得成先算

根本而家係美帝慢慢剝光支那豬
唔係一黎就要佢無棋

D人仲未明
仲以為打完TRADE WAR

咪又係係我地身上攞番 如果侵侵唔俾我地雙普選既話

心水清，好多真心膠真係信風向撚，覺得trump會放過中共

好多智障仲睇緊cctvb嫁

香港人唔會唔識分暫緩同撤回呀嘛？等睇年尾又加過

都無錢 係邊搵500億出黎
人仔就話印就有姐 美金喎

唔加2500億美金5%關稅，但要買400億貨

劉鶴喪權辱國

買定花生先

中共夠唔夠美金買?

覺得活動好亂既人入一入黎

沒收多幾間國企

不過笑還笑 中共都有本錢去敗好耐
所以我地要持續 無論係和定勇

好似百佳, 特登推高個價, 扮哂特價日, 其實價錢無跌反升

癡線

呢啲真係叫收順啲 唔係唔收

咁就打晒飛機話有人傾到嘢

美國想中国人錢 加埋屌你中共保護貿易 我入嚟你度玩隻唔公平遊戲
你就唔同我 冇就我啲嘢你接近死
最根本嘅起步點已經輸廿條街 我唔明中国人同個市開心啲乜
你唔買 大把地方買 再用接近美國直賣價賣畀你你都拿拿聲科水 其他國家根本唔出聲 入面搵著數 抵中共有今日 十幾廿年前農民工出省城打工 田就冇人識種 被人㩒住砌 呢個国家有幾on9 就有幾on9

中國係唔係都要買嫁啦，唔買咪又係要係第二度買，你話果幾百億加咁價就話姐

冇錯 個幾百億貨有助中國穩定物價 而家兩邊都拖 侵侵可能想過左彈劾先

無可能，參議院民主黨無3份2 去彈劾佢，民主黨只係想係選總統前搵位攪侵侵。

中共破滅, 非兵不利 戰不善 弊在賂侵

中美貿易依家情況係
中國不斷加訂單買野拖延換取美國加關稅既措施
川普就繼續同包子扮朋友，藉此讓農民繼續賺，實施更多措施讓美國繼續得益，基本上早加遲加對美國都冇損失，中國一定都係蝕
中國經濟本來就陷入危機，佢依家其實一直崩潰緊

*換取美國拖延

don't deal with the devil.

中國肯定走數

D大陸人仲講緊10000億
話美國係債仔
真係唔知咩叫用本事借

咁就好睇

根本就兩邊一齊撚全世界人，人地兩邊夾埋玩，一時跌，一時升，數字遊戲。因為是但一邊死，對對方都無著數

一日咪簽 agreement 支那都可以反口
就算支那簽咗 agreement 都可以反口話係歷史文件
又唔係未試過

大把人爭住借錢比美國啦班支那人真係唔識架喎

聽住先，話落單但無話比錢

個500億農產品就算有冇條約都好支那都會買架啦
佢自己根本生產唔到，唔買冇得食
叫做好聽d囉，係所謂交換條件，而唔係比人單方面砌，有得比支那狗打下飛機

Trump :比你知道暫緩同撒回既分別

死傻仔，笑你老母無牙

燒山話美國國債有200000億喎

搞笑嗎

發展科技又搞衛星田
支那人既認知係宜家有地都攞嚟起樓收租再同入口口糧喇仲邊個同你落手落腳去種田

夠膽咪同美國追債囉
首先近十年人哋有冇好似支那咁公然違你約先

唔交保護費，中共一早亡左國啦